你地依家聽緊咩歌?

1001 IS

Aimer

全世界都知道
一切都all planned
俾你開心下

VVVVn
秒速5厘

咩料呀 all planned

就算再吻一次亦難避免
計好哂架me

卻記得清楚 浪漫怎麼經過...

曾在軟弱時 其實得不到你認可

已是某段情歌

Don't let me down

這是一首

唱K D FD唱依首 班仆街正係識唱依句
yeah i need you right now

我會給你懷抱

開不了心 陳奕迅

有時三部曲

我想我很快樂

一想起再累...................

我個人麻麻地

東京事変 - 幕ノ内サディスティック

Pledge

tiny hands

你不是真正的快樂

黃金時代

把你的靈魂 關在永遠鎖上的軀殼

吃喝完成再去玩樂

牽心萬苦 r-chord

愛的習慣

也要狠心割捨

牽手可是會把女生的心牽走

.......其實喜歡一個人不開心也合理...

小肥 窮富翁

白日夢一場

其實我的日子 也還可以呢

固執

合照都企在後排

喂幾正

可揀過 都想再遇見你

其實喜歡一個人不開心也合理
之前真係好鍾意依句歌詞

One Ok Rock Ft Avril Lavigne - Listen

Wherever you are I'll always make you smile

listen to you heart

I softly whisper

原來沒有 從來都沒有

Sad but ture

半分鐘也沒有

夠鐘死心了

只得你我莫問誰和誰

像我這樣

誰能扭轉運情

傻小子 妄想找到優美開始

誰在篡改劇情

Buried in these walls

何事我每次都不知不覺越來越想你

遠方傳來風笛 我只在意有你的消息

我會自動變朋友

我會擔心魔鬼搶走你

那些配角太討我厭我想將佢地~變作空氣~

情人們一呼一吸相愛到底結局或同樣

狠心揭破真相

朋友不能牽手

投降吧 我沒有辦法
為你開滿天花瓣

劃一個安全的天空界線

再一刻人便缺氧

等與你合唱

明明就不喜歡牽手
為何卻主動把手勾

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後 才直說妳有男朋友

明日晴

只得我合唱麼

好在識哂成首

see you again

nukumor

你的某些快樂在沒有我的時刻

結衣BB係我嘅

HI
佢有仔?!

OK

英文好勁

過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒

沒救了

Loser

YES THATS ME

子彈不怕上 一級級上塔尖欣賞

Wet door li

還是放棄 無謂獻醜

.................

輸了你 贏了世界又如何 你曾渴望的夢

娃娃愛天下

avril lavigne-sk8er boi

金剛跟美女戀上

原本不打算想起

關憶北-宋冬野

梁靜茹 比較愛

你做乜

世界末日

Supercell

Uru - The last rain

我想見的笑臉 只有懷念

Good day

想笑

我懷念的

別點歌

笑容看厭 眼中得缺點

你前來 我過去

哭乾了眼淚

小小戀歌

我這樣討厭

!!!!!!!!!!!!!!!!! 勁鍾意依首!!!!!!!!

他完美如此
能共你地相處

HI JUNO

見盡了 雲湧風起 還怎麼

結衣版

天光再去睡

你是你本身的傳奇

係啊!!!!!!!!!!!!!!

看天邊飄過雲海

未係結衣post見過你喎巴打

是你是你一定是你

盼月圓

我無入個PO

goosehouse版都好聽

漂流漂流

等等等不到月圓

YES!!但結衣BB最正

漂漂泊泊又六年

二百年後在一起

只要和你在一起

如果傷感比快樂更深

最近狂播

如明日

之前LOOP完了

歲歲年年的飛奔

天天總有上演 告訴你我動人故事

嘻嘻哈哈舊陣時

留下伏線

不了

....歌嚟
你點啊..

今天有你 了不起

幾多可笑諾言被作廢了

想一生看下去

別來無恙

幾經波折二人又再見了

我如今

還會等一天八十歲

halo

不懂得講笑去氹你開心

聽緊let it out
唔係let it go
有冇青識

let it go

不懂得交際

勁喎

唔好let it go 呀
唔想放棄
好想捉住依個機會

手 願意捐給你托著頭

側田fans

幾時出街

花總會謝

他喜歡的是你

你會溫馨的抱她午睡

星期三

不要一個人掛念

然而自己現在沒任何權利再抱怨一句

說白了雪花非花

THX

再好好過

慢慢出

日子.......

Hard sell
山水非山水

無勇氣

雙失情人節

你都慢慢

經過一些秋與冬

笑死我 笑咗出聲真係
山水般山水

............. .. AT HOME LISTEN MUSIC AR ON9999999

這一位

You quick收皮喇仲呃毒撚
Listen what spring music ar me want to keep my spring pocket ar

我沒有在雪上期待炭

試過將我一切都當籌碼

聽緊上面巴打嘅 雙失情人

沒太多 都有多一分鐘

眼看你半世還未夠

偽毒可恥

從來也沒試過這種心動

和你去拖手看新居 雙眼開始像飲醉

如果可以多一分鐘

心像太專心看你在忙

給我 加倍念記 咀裡 那份甜味

NO THATS YOU

我最初面紅

但有幾多 會淡忘

思覺失調

Me stay home watch tvb ar
You always go out hang with gals and bang with them so mk

我輕輕的嚐一口 這香濃的誘惑

結衣把聲真係好正

還記得

極危險

............chi lun sin.................
me 上 lihkg all day real toxic....

係
覺得佢好怕羞好可愛

你的心有一道牆 但我發現一扇窗
偶爾透出一絲暖暖的微光

咖啡廣告d fd
其實傷心都不過為愛

何解

The missing-deerhunter

Mk fake toxic so bad
Me real toxic Sor you mk

牆紙一般貼在門牆是我

ME唔飲咖啡
傷心的人別聽慢歌

如果

然後呢

loving you baby

令你朝思

還記得當天旅館的門牌

fuck you you real mk la dllm
fight 7 you

親愛的

BIN C

還留住笑著離開的神態

we don't talk anymore

好惡囉我自己唱
叫你暮想

那不是愛情

Me 驚驚
You sleep and hang with gal tomorrow
You real mk

有料
想起當初在某晚孤身一個

無目的分手 痛在無可厚非

日子像旋轉木馬

mo ar diu
tmr go to school diu la sing
dont want go to school

講夠了聽過了

無情人做對孤雛

中秋你注定一人

這木馬小盒

Deceive me la leave me here la
You go day day date
Go school flirt gals

歸家飾演你的好情人

唔準

無人在意
原來在意

人可以更醜陋

no day day date
you always 9 up
yes me always flirt gals

Unstoppable - sia

有料
不捨得望你一雙眼睛

生命之花

Me real toxic never lie
No day day then weekend date
Wa ga da

人無法走過每天

那愛笑的眼睛

係 咩事

如果有限期 可否拖得到我會飛

No me weekend stay at home sleep
beautiful liar
Wow Japanese

就是你

當你

都要知道怎放下你

Wa Diu 有女講野係串d
You like yui San them change channel lor

你的真摯使我沒疲累

exact7ly聽緊

拿著 利劍

Stay by me

down down

誰又無辜

Fuck you u串d，say 日文

Stand by me

I Do 陳奕迅

不要逼我清理我門戶

Me real toxic know Japanese acg ar
You串d have gal

仆街9下9下又十點
聽緊 靈魂相認

我第一個清走你條偽毒
共你親到無可親密後

親

No 收到wind you eat japan girl

不了 脫毒中
無可避免

多麼的

夢見你的淺笑 曾約會那道橋

我收到wind你出pool
請食飯yeah

語言忘了

出pool脫毒
呢個時候就係
每一天 我只願和你相愛

你人生的齒輪 開啓我摩打發奮

Wow date jor

撚有pool出

延伸

裝上你摩托

Fuck you all me ff la
早知道是這樣像夢一場

連續劇/續集

開首的一篇是

無論你喜歡誰...

請你記住.....

從來人在月缺下盼月圓

後來的我們

只期待 後來的你能快樂
那就是 後來的我最想的

是我敏感愛戀會....

差我一餐
唔理真假

天天總有上演
HI咗人未姐

No ff should be true love ar
沒有想過現在 終於找到真愛

緣份

也開始有個人為你守護著

請振作
誤會你有心日夜苦惱自尋

OKOKOKOKOKOKOKOKOKOKOKOK

邊有咁易TRUE LOVE AR
是你把我的心牆打破
唔錯唔錯

名份

Bad things by machine gun kelly

到時掛住同囡囡拍拖走我數

幾好聽

講到底讓人幸福這期望。。

唔是我打破 true love唔好嬲
我沒甚麼不敢

應該唔會
其實我驚

內心

驚what
冇人可以逃過魔咒

只有自卑屬於我

..... 痴線
不敢讓自己靠得太近

相擁

唔知... 唔係好敢....

某某出生

當四季尚在場時 能懷抱你是最大理想

只妄想跟你去避世 風再急可捉緊你手

真係幸福
心 早已屬於你

步近

Ariana首one last time

結局或同樣

MCR welcome to the black parade

仲有成個森林等緊你

MCR I don't love you

識貨

NO THATS YOU
唯獨你在我身邊

吳雨霏嘅告白

完

我愛周國賢

唔洗等我了

徘徊在似苦又甜之間 望不穿這曖昧的眼

同邊個告白

曖昧讓人受盡委屈

因為你同你隔離果棵樹會一齊到死
好sweet啊

no thats you.............

....係咪見我未頹夠所以踩多腳
有女就串9毒撚
水點將苦與樂連結

Me sad pig pig you happy

最近搵緊你的名字d 歌 1 search 就search 到 kobasolo , 聽落又幾好聽
Lefty hand cream

杏沙子，好可愛

一刻

以毒攻毒希望依位清快D振作
仆街啱啱聽到依首 唱到依句歌詞 嚇死
活著有彼此的意義

no 9up

跳著

Metallica? btw Blackened

喂聽咗頭2首 好似幾正 好舒服

原來我之前都有聽過杏沙子D歌

佢幾靚

I LOVE送禮

鋼鍊FA果首?

dan dan 心魅かれてく

你，好不好？

冇用架
你又係呢個時候媾到女
真係感動死
就是你 讓感覺從此不再簡單平凡

Won't believe you
Must be a beautiful gal

OK LA
別用離開教我

kz 既dennis don't 瓜
個flow 好正

我相信你都可以媾到女 唔洗感動 (拍肩)
到處也是彩色

YOU TOO

我屌好串啊而家d人
有女就唔識人喇

又串

仆街好似開始眼瞓
你就唔識人

從來唔串
有個句 SAY個句

相愛很難

正啊喂
訓覺好既聽日先有精神見囡囡

回到最愛的那天

唉好橙
虧我仲拎個心出黎

La La Land Soundtrack

難就難在

要番學 不了

見到你個名就諗起我以前鍾意個男仔 佢都好鍾意OZIL
懺悔那樣遲

我都拎咗個心出嚟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇下你 因為返學見唔到囡囡幾唔開心
唉真係幸福

你個心飛左去人地度喇陰公

唔係 依家番學真係好行屍走肉姐 掛住以前55
不了 都係自由好D

no thats you

仍多麼需要你 仍多麼需要你

營多麼需要你就真...
好肚餓...

又話鍾意又想呃
唔會信囉每個戀愛緊既人都係盲既

這趟旅行開心嗎

飛左去媽媽度
嘻嘻

我都好鐘意ozil

淡淡交會過各不留下印

never 呃you la
no thats you, you blind jor la !!!!
me a0

no

好彩我個心仲係度

.....我諗你會同佢好好傾HAHA

係喎你叫我信你
咁實信喇
Me just失戀
岩岩先睇返野sor

笑死人咩

唔好睇啦 要振作

唔好死呀

我屌柒少陣喇
I mean I broke up and able to see again ar on9 son

唱隻歌黎聽下考慮下

......................FUCK YOU !!!!!!!!!!!!!!!

樓豬話唱目黑你聽

DLLM

.............................樓豬竟然係度
誰說過命運沒法躲避

................... CUT..

咁我走囉

yes me you sing tgt

挽留呀

NO ME 1個人唱哂

挽llm

死垃圾

樓豬好惡 ME 傷針了

好過你比人CUT

你柒又屌我

唔屌你屌邊個

見到個po又真係聽緊歌
Céline Dion-Because you loved me
好想早多十年出世聽佢嘅live concert

呵返~~~ 我地一齊合唱

聽歌幾好呀

禾自己唱 唔唱有SIT HOI KI個版本

好差呀你

咁都叫差

傷心
決定唔阻你同樓豬hehe

唔巧AR 我都傷針

你唱到有lagging既

夜空中最亮的星

Everything reminds me of you ..

你唱得好好咩

想你的夜

好過你

收嗲

好肚餓呀屌

米線

不要再說

M記

I see the light

fuck you

...

清掉你的細節

DJ Snake Justin Bieber -Let me love you

多得你跨出腳印

你個名...
想食雲桂香...
好想食嘢...

雲桂香 必食 皮強

你人生的齒輪

雨下過以後 是否 能讓甚麼 復活

唔好再講 好肚餓 真係唔好再講

引擎IS YOU

向前IS ME

P.S. I LOVE U

明明從前

..... 笑咗

我唔向前yeah

你要習慣沒有依畏的肩膀

做咩唔食套餐
利申打手
小辣多麻

我唔鍾意直TAM JAI的

YES YOU NEED休息

下午茶 過下癮

下次食南記

原來你唔識食

未直過AR

屌，我都好撚肚餓

次次食完都想嘔/會好想屙屎

執緊野啊
執極執唔完
我想 一同日日看夕陽

屌你

好青春好少女

黎港島帶你食
或者入長洲食
我fd果間都正

台灣女團都出埋
最愛宇珊同洪詩

執緊咩 你好似成日執嘅
夕陽無限好 OOOH~

1 ，21枝鎗

病撚左，全日食粥
啊！！！！！！！

好好聽！！

哥哥帶你食星林居

又3個鐘！！

好遠牙
BTW 雲桂香FOREVER

放棄打仗

女團笑撚咗

綠日迷

死開啦屌你老味

又笑me 毒
真係好仆街

長路漫漫是如何走過
冷咖啡離開了杯墊
任意門外我們都任意的飛 是自由的滋味

哪裡有彩虹告訴我

又嫌遠
嫌棄港島仔

我直咗壽CCCCCCCCCCCCCCC

咁你想點呀

Sor唔食魚生

你唔係張國榮 不了

鬼有笑你 又尾ME

陳奕迅 - 與我常在

而家聽緊我嗰名

我係薛凱琪
利申FIONA都鍾意聽哥哥既

毫無代價唱最幸福的歌

唔會嫌棄啦

唉心淡

鰻魚

美國on9

心淡
兩次

痴撚線....你唔好癲啦 樓豬是個BOY

由這一分鐘開始計起

無第3次就好了

Everybody move your body 不會愛 會跳躍的心彼此相似

差啲認唔到嗰名

床邊大家不知所措似聽到了惡耗

都係知你既敵人正d

BIG DAY

唔會架喇
你快d同囡囡一齊就唔會
嘻

芒仔呢屌

唔好咁啦你

Bang bang都唔錯，用headphone聽好正

虔誠地廝守

知你敵人d band sound最正

快喇唔好咁多嗲
嘻

我根本不想分開

無原版

講真應該會有排
我諗短期內都不了

雪の華

The 1975 This must be my dream

可笑 多麼可笑

無芒仔我不想活了

中島美嘉？
有料

I am pretty girl

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到天空宇宙全屬某某
未明何處有售

利申：A0

ME SING =原版

嘻有咩留返拜山再講
燒俾我睇
姐係有樹喇

以後推呢邊算

雪の花

我在！！

1874

反而我覺得呢隻無咁正

自覺渺少

me A380

走開啦你

笑撚死人咩

我係因為呢首先識綠日
雖然聽唔明
跟住再比廿一槍吸左

芒仔係到！！！

小喎
其實命運就像大廈

我沒有理會有沒有
祝你2017有拖仔拍

無榭
唔好呀屌你

唔準 你都係開番PO

我都祝你有拖拍

唔撚想番學

等我一開信就笑
起勢咁笑

嚟揾我

你鍾意邊個

I hate you, I love you -gnash

無咩事我番出去先

若你不安心 我做你的浮台 沖不散對你的愛

預埋我

開針 改咗名

難過亦過難道我 嫌損失未夠多

hi

21鎗真係聽左咁多年都仲聽緊

唔想改返原名

早放手減輕痛....

.....屌
如果命運能選擇

嗨

廿一槍啪啪啪
廿一槍啪啪啪

不了 我鍾意自由

開咗? 收到啦?

其實兩心清楚

好遠呀

聽日開

me too

假到你

巴打有無聽9月叫醒我

可惜她有愛侶

唔開針

我地共同進退

早放手可減輕痛楚

留我做個垃圾 長留戀於你家

依家芒仔都幾好

1 page end post

呢首都正啊
雖然mv鳩鳩地
聽聽下發現輻射男d歌都唔錯

好呀 慢慢開

年少多好

寄失都笑
等你喊下

好手足

依家是真的了

只求不相見

成日覺得如果大家近D就好

又會轉得咁快
男人

我入PO

.........
寄失我放棄 我JUMP了

唯有我又9up d野

Dreamcatcher

想念痛多一次

想通了
即將.....

我好鍾意周國賢

都好
但應該唔會寄失掛...

出pool！！！！！！
恭喜發財
新年恭祝大家發財
恭喜恭喜

邊有

我就想睇你jump既

.............................FK YOU

我妄想可補救其實極幼稚

說了再見 姐撚

依家入

明早JUMP住上學

沒力佔據 事實已失去

發現再也見不到

沒名字

新年流流唔好講粗口
唔老黎啊

YouTube 見

係喎
新年了...
HAHA..

想點呀你

聽到YOGA竟然會諗起咩仔

想睇jump

我寂寞寂寞就好

實有人包容你既

唔JUMP比你睇

YES ME老豆老母

無雪仔我不活了

LIVE比ME睇

嘻嘻

係度

話說我電話係LIVE唔到架
我5S

係拎友人電話

果然只係入一下

閃靈

唔知講咩好

perfume FLASH

今日我食咗芒果雪花冰

漸變成你家中稀客

你鍾意我

no i love you

CHI LUN SIN GA

saranghae

HEY

com sa me da

咩話

I don't give a damn.
I don't give a shit.
What you say about that?

韓文

如何地婉轉 ~~~~~~~~~~~

世界中の誰よりきっと

聽緊 幾好聽

好似你講先

咁快學到野

鄭秀文都有翻唱過

寂寞先生

緊係啦

竟然係唯獨你是不可取替!!!!
怪唔得好似有D熟!!!!!!!

淨係識E句 歌黎架

個個過曬黎

咩歌呀

寂寞卻一直

成日比人串me,唔開心

....
唔.......

不再開

我終於知點解會咁頹

請說

放左咁耐假都冇乜食過好野

....-.-ON99999999999999

仆街樓豬聽D歌又幾好聽

我今晚去左間好耐冇去既餐廳
而家好滿足

側田

我有今日係我第一首鍾意佢嘅歌

好人

命硬

不要
這是自由

原來聽過
只配作知己

200

我給你自由

好岩我

屌呢條先岩
上面錯LINK

屌... 我啱啱聽完依首 就係覺得依首都好聽

自由是不用人給的

我係聽依個

會習慣

歌詞....................................

今日間餐廳雖則出菜好慢
但係慢工出細貨
火候同調味都岩岩好
搞到我食左兩個main dish

做GYM LA

有啊，不過好凍唔想郁

真係好凍

......

柒了

我諗住聽日出尖咀食埋壽司佢

FK U

RICH LUN DORE

話說我以為黃凱芹是個GIRL

吹牙

夜晚omakase就貴
我諗住晏晝食

好撚有米真係
聽日番學

等下一個

有邊間好食

.

you 竟然是個boy

好出奇咩..

我hea多個禮拜
諗住成個禮拜就周圍食野

第一日返工就比佢吸引住

唉~ 輕輕鬆鬆番學算

我有女

認真呢...屌..咁快D揾人啦........真心..

限唔限budget先

你條女=我

依首歌真係好啱你呀樓豬

高與低 得與失 無法躲避

好鍾意芒仔!!!!!!!

300-400/1

我也想哭你今天知道嗎

十個鍾意我比十一個

唔準笑

生存吧 在生的廢人

開心死你喇

YES我在垃圾堆
垃圾堆之內齊高唱 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

NO ME NO HAPPY

當你回頭微笑 成長了
我也得開竅

我是半張廢紙
我是個空罐子

FUCK YOU

ooh child~~~

沒照相機一起自拍 便以寫生替青春定格

緣分到一天恍如韓劇大結局

咩料

笑撚死

井橋算係咁，不過手勢爭少少
但材料上算ok

其實自命受苦都只因我能離不離

只記著你曾陪我

同天空

CUT!!!!

暢遊星空

thanks

林宥嘉首說謊
自己睇住鍾意既女仔同左人地一齊

我也知越是

你係我條仔！！

我都好鍾意雪仔

橙到...
等下個啦
祝你做個幸福的新娘

寧願滯留在此處 寧願叫時間中止

十個鍾意我比十二個

捨得比多d錢就樂/鑄
但真係好撚好撚貴

我真係聽緊

好撚開心

嬲呀

BB

唔係我比錢

FK

bb聽緊咩歌
我聽緊沒有你 我什麼都不是

USE時間靜止器

心心

未見終點 也未見恩典 我與你極遠

btw,有冇限地點？
冇限既話有其他介紹

無限

啱啱想PO上嚟 YES NO ME YOU=0

話說有無人聽過 當年真係好鍾意依首

你還要我怎樣

唔好嬲

那永遠極遠

SBT

當然有！！巨聲
帶我回家

熟悉的街

惱羞

天后 鮨処光

YUP 你揾人未...真心....
好想你快D揾佢

back to december

你話呢

係 真係勁正
明天帶你見我屋企人

點解仲唔搵

笑死..

廢囉

!!!!!!!!!!! 勁鍾意依首
Im so glad you made time to see me

我就話唔想再同人有瓜葛姐
會後悔架

聽日約左女朋友

所以咪叫你快D揾囉

屌，講起都餓

-.-

屌你老味

你唔可以仲廢過我...

哼

saved

愛は勝つ

我覺得你哼好傲嬌

我諗起fate stay night

ng shake

聽緊呀

真心
笑死

中西保志 君が微笑むなら

BETTER ME

17號睇JAY

睇佢打機 ??
BTW 好正

幾時再出album

D日文歌好似好舊咁 但真係好聽
鍾意你依首同埋唯獨你是不可取替

我有個舊日文ge DIY Abum

嘩 咁勁嘅

唔出

搵咗好耐D歌......有D直頭比錢買

支持正版

1. リバイバル1981(雨絲 . 情愁)
2. 恋人よ(忘不了您)
3. 恋爱ともだち(喜氣洋洋)
4. 想い出がいっぱい(愛的替身)
5. 愛は勝つ(壯志驕陽)
6. 戀におちて(誰令你心痴)
7. 時の過ぎゆくままに(讓一切隨風)
8. 最愛(最愛-Vivian Chow)
9. 河より低い町で - My Old Man -(生命的插曲)
10. どんなに時が流れたあとも(來來回回)
11. 泣けない君へのラブソング(分手總要在雨天)
12. 愛してる(還是覺得你最好)
13. 男と女(讓我歡喜讓我憂/情人知己)
14. 真夏の果実(每天愛你多一些)
15. 瞳をとじて(閉目入神)
16. Gaining Through Losing(流星雨)
17. 戀人(感激我遇見)
18. 背中ごしにセンチメンタル(愛情陷阱)
19. 輝きながら…(Don't Say GoodBye)
20. Rainy Blue(「藍雨」原曲)
21. Birds(太陽星辰)
22. 浪漫鉄道 (蹉跌篇)(遙遠的她)
23. 最後の I LOVE YOU(夏日傾情)
24. 儚きは(有誰共鳴)
25. 夕焼けの歌(千千闕歌/夕陽之歌)
26. I LOVE YOUからはじめよう(夏日之神話)
27. Lonely Far(情不禁)
28. 行かないで(李香蘭)
29. ワインレッドの心(酒紅色的心)
30. Stay - あなたの声が闻きたい(直至消失天與地)
31. Tsunami(其實我很擔心)
32. With(薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉)
33. 孤独の肖像 1st(愛的輓歌)
34. さよならの向こう側(風繼續吹)
35. For You...(霧之戀)
36. そっと...Lovin' you(今天的愛人是誰)
37. それが大事(紅日)
38. ハーフムーン・セレナーデ(月半小夜曲)
39. ボンバー・ガール(愛火花)
40. メリーアン(捕風的漢子)
41. もう君以外愛せない(你要記得我)
42. モニカ(Monica)
43. 世界中の誰よりきっと(唯獨你是不可取替)
44. 古の炎(嚴重)
45. 君が微笑むなら(愛出個未來）
46. 君が消えてゆく(向全世界說愛你）
47. 君住む街へ(不捨得妳)
48. 大切なあなた(陽光路上）
49. ファンタジー(雨夜的浪漫)
50. あんぜんちたい Juliet(一千零一夜)

好勁..
我手機的日文歌得結衣BB的小小戀歌同埋secret base

中文!!!!

而家D日文歌無咩好聽

點解

以後老閪都睇LAST場

想像唔到將而家既日文歌變曬做廣東歌會點

驗下眼先啦 X2046

有無人睇過再見螢火蟲

我意思係日文變中文歌

矛

咁你試下想像

YES

有無人想要我呢個DIY Album

................

竟然

YES乜9呀

睇番壽司之神既紀錄片，好想而家就去食

我都冇

笑死

睇過囉屌

而家個DIY Album比上面條LIST再多幾首

細個想睇 好似有碟 但係好似唔知點解播唔到 就無睇了

DOWN黎睇

咁咪答睇囉屌你

好啊好啊

ME買左碟

好鍾意

童年回憶

細個睇得好開心

正

YES咪姐係睇撚過囉屌你

燃燒啦炎帝
首歌都好好聽

我完全無睇過

幾年前試過一野煲返01同02

賺到幾多

好靚啊佢地

我呢排煲緊hunter
數碼冇心機

好好睇.....

YES!!!!!!!

我細個最鍾意睇City Hunter

換取一堆堆的發票

我聽晚比條LINK你地好唔好？？？？？？？？？？？

我未睇過啊

聽下都好

愛少年時代 放肆而無害

好啊

韋陀天？

聽晚去感情台嗰個POST到等我

揾人LAAALALALAAAA

Me 不了
我是我本身的恥辱

話說我真係覺得佢地唱得好聽 把聲好夾 好正...

慢慢

岩岩重睇左01同03
直接skip 02
進化做沙古牙獸個bgm 勁好聽

沒有你 甚麼都不是

男女朋友？

兩位讀書定返工？
典解可以唔洗訓

你地等唔等到大概10mins之後有LINK

YES
左手邊個個 唱周國賢D歌 好正

瞓啦屌你

柏

聽緊

want時光機

可以呀
佢地都未瞓

唔明點解你仲唔揾人其實

送比你

好襯
好幸福

我都覺

sem break,但本身失眠

冇錯

你都搵個識彈琴既

唔關搵人事啦

唔中意呀，做乜咁關心禾🤗😌

so slow

等待+1

因為我鍾意你
利申GAY

被迫食宵夜
我 我沒有害過人

慢慢 林XX唔洗瞓的

咁係咩

ok,受溝了
一齊a0變o1

我識

若你我可抱著睡
連命也甘心短幾歲

食咩 好肚餓
我 我不敢想太多

想去返幾年前既生活

屌，睇緊片，但成日篤到d link

仆街你比膠我 我笑咗

咁搵個彈結他既

時光返不到最初
回憶一天天錯過

我要訓架，不過訓得一陣就醒姐

我會消失 讓自己一個抑鬱

咁ME祝你星期3不順利

辛辣麵加雲吞

YES ME TOO........
唉 唔好再諗以前 不開針

你與我各自賣醉

終於知一去不返這個道理

你要快快樂樂

便告吹

墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的瑣碎
你都不覆半句

好彩我唔識

....痴線...我諗住聽日晏就食辛辣麵

我尋你開心 你贈我體溫

那些你很冒險的夢

唔好抄我ok?

YES
那段年月有多好
怎麼以後碰不到

你叫我快樂

係，真係會想死

咩!!!!!!!!!!!!!!!!!

那些 已白髮的 就如在無聲 的控訴

唔識你..

我過檔嚟十卜花花

我陪你去瘋

有冇聽過

未拒絕我就

訴說了辛酸 也話說了當天

佢唱比我聽

自量地退後

唔好再唱有關想念從前的歌 好灰真係

Ok 藍剔

咁好呀

有啦

園遊會

ON999999999999999

等一天

有種你藍

唔訓既你 依家聽緊咩歌?

從來去唱k只為睇mv

開定POST 2好唔好???????????????

都係唔好 你唱啦
我叫悶有時

聽歌

AND LIVE

我走喇
別說想念我 我會受不了這樣～

道歉呀

do u love me

再狼d
灰剔
拆都唔拆直接撕

哦 好嘅 依家開?定完咗先

小小啦

同cut人歌

成日比人cut歌

開定新POST好唔好

時光 這個壞人 偏卻冷酷如許

我唔愛你喎

我真的受傷了
以後唔同秋爺講嘢

你話唔識我先
我傷重d

yes true, 請振作

不吐不快

隨時再沒有心跳 消失會很快

同插歌

渣GA

NOW?

嚴禁CUT歌

雪仔

如何後悔也知道無從後退能探險必需探險

??
SOR我QUOTE錯..
唔愛你

OK打和

你地依家聽緊咩歌? Part 2

BBBBBB

你讓 天空失去距離

咩仔！！！

同我無失去咪得

唔打喇

。。。。原來你好依味。。。

。

食完又要洗碗
理想歸理想

笑死...

屌你好耐冇見

聽完EASON見到

快快洗完快快瞓

miss me?

走開啦死gay佬

受騙的那個 比騙徒更混帳
聽講你要返學

心一跳

DLLMMMMMMMMM

不如聽日剪頭髮
濕了便剪一剪

....
一刀了斷別要再見..

洗吹剪

大家之後想聽咩歌

大家可以過去

說再見不要坐近
一樣既野唔講兩次

我諗我快要合上眼睛

拆拆眼睛 拆拆眼睛

Sorry upload so slow

唉 好彩聽日都早放嘅
好鍾意依首歌
垃圾REDMR MO

唔緊要 我明天番家聽都可以啊

1001